其實揾一個真正明自己既人係咪咁難

A0毒撚，朋友無咩，女就唔敢咁諗話有啦
好想同人分享自己內心既諗法
但係無人想知
又唔想煩到人
好攰

係到講囉

你講我聽

係一個方法既，但係現實呢

傾到去現實囉...or 現實識下人興趣班 之類

邊有人會真正明白你，除咗你自己

搵難啲定明難啲？

咁可能*

我覺得好難
會成日諗係咪因為自己麻煩

我而家好驚麻煩到人
too long don't read啊嘛

以為自己出post

世上扮明白你嘅人太多
討好你嘅人好多
但真正明你嘅好少

絲打又見到你

覺得一世都拍唔到拖

嗰個咪你自己囉

咩意思

hi

到底點先可以出pool，係咪自己一個開心d

我覺得最好係需要嘅時候有人出現，其他時候enjoy自己。單身或者拍拖都無所謂，但一定要有自己空間。

我覺得，放工/放學果時最想人陪下自己傾心事，又或者落決定嘅時候有另一半，其他時候真係覺得一個人好

exactly

以為搵到 好明白自己 都明白佢
但原來唔係

可惜唔想付出又係死，做錯少少就已經死罪

點解後來唔覺

我夢想都係咁，然後過無憂無慮嘅生活，可惜生活始終都有壓力，想搵個啱自己嘅唔容易

點解一定要佢又好似你咁諗嘢先得

明自己人嘅真係好神奇
現實好似唔存在
每次都淨係旅行去識人
旅行識到嘅人
又可以扮下細路，俾人笑下
係陌生人，有感情煩惱又可以問佢地
果種感覺真係好奇妙
所以話明自己嘅人 可能只係存在於自己幻想之中

如果兩個人一模一樣 交流來做咩

有時太理想化會有好多掙扎

係

唉 本身夜晚都唔會放負。
但係一出門再返到屋企個人心情就極差，超想放負，都唔知做咩

Same feeling
有時踏出個一步 同人地傾下心事 可能好D

無人想知
你自己先係自己的救世主

可能一開始嘅期望係穩一個明自己嘅人，穩到之後期望明自己嘅人同自己睇法一致。我覺得對關係有期望係好事，但期望太深會變成壓力，然後好難好似以前咁諗到咩講咩。顧忌越多疏遠得越快。

佢只係明你，但其實你地本來就唔完全一樣，咁你地一開始又係點開始傾計？究竟係邊個心態變左？

你應該無識過一個咁嘅人

6

我都一樣

好易明白人 但冇乜動力識朋友
其實要明白人唔難 係睇你肯唔肯換位思考 同拋開自己果套價值觀 同埋睇多d心理學既野

我都係情人沒我份

推

難
知音人本身就唔會多
工作就更影響圈子